由崇禎上吊當日，香港就玩完

納dee又9up

不意外